\documentclass[a4paper, 11pt]{report}
\usepackage{PV}

\asso{Stravaganza}
\dateVote{7 janvier 2019}
\mail{stravaganza@assos.utc.fr}
\siege{Université de Technologie de Compiègne}
\nomPrez{Rindra \textsc{Rabiazamaholy}}
\nomSecretaire{Rémy \textsc{Huet}}
\type{Assemblée générale ordinaire}

\begin{document}

\afftitre{}
\renewcommand{\contentsname}{Ordre du jour: }
\tableofcontents{}
\vspace{3em}

\Large\textbf{Présents:}

La liste des membres présents est annexée au présent Procès Verbal. La somme des voix présentes s'élève à 33. Le quorum étant atteint, la présidente déclare l'\thetype{} ouverte à 19h40.

\point{Bilan financier}

Le bilan financier du semestre est soumis à l'\thetype{}. Il est approuvé à l'unanimité à 19h50.

\point{Bilan moral}

Le bilan moral du semestre est soumis à l'\thetype{}. Il est approuvé à l'unanimité à 19h52.

\point{Modification des statuts}

Un exemplaire des nouveaux statuts de \theasso{} est joint au présent document.

\sspoint{Article 4}

Les modifications proposées pour l'article 4 des statuts sont approuvées à l'unanimité par l'Assemblée à 19h55.

\sspoint{Article 6}

Les modifications proposées pour l'article 6 des statuts sont soumises à l'Assemblée.
Avec 1 vote contre et 31 votes pour, elles sont approuvées par l'Assemblée à 19h57.

\sspoint{Article 8}

Les modifications proposées pour l'article 8 des statuts sont soumises à l'Assemblée.
Avec 1 vote blanc et 32 votes pour, elles sont approuvées à l'unanimité des suffrages exprimés par l'Assemblée à 20h08.

\sspoint{Article 8.1}

Les modifications proposées pour l'article 8.1 des statuts sont soumises à l'Assemblée.
Avec 1 vote blanc et 32 votes pour, elles sont approuvées à l'unanimité des suffrages exprimés par l'Assemblée à 20h09.

\sspoint{Article 8.2}

Les modifications proposées pour l'article 8.2 des statuts sont soumises à l'Assemblée.
Avec 3 votes blancs et 30 votes pour, elles sont approuvées à l'unanimité des suffrages exprimés par l'Assemblée à 20h10.

\sspoint{Article 8.3}

Les modifications proposées pour l'article 8.3 des statuts sont soumises à l'Assemblée.
Avec 1 vote blanc et 32 votes pour, elles sont approuvées à l'unanimité des suffrages exprimés par l'Assemblée à 20h11.

\sspoint{Article 9}

Les modifications proposées pour l'article 9 des statuts sont soumises à l'Assemblée.
Celle-ci propose un amendement.
Avec 2 votes blancs et 31 votes pour, il est approuvé à l'unanimité des suffrages exprimés par l'Assemblée à 20h12.

\sspoint{Article 10}

Les modifications proposées pour l'article 10 des statuts sont soumis à l'Assemblée.
Celle-ci propose un amendement.
Avec 32 votes pour, il est approuvé à l'unanimité par l'Assemblée à 20h15.

\sspoint{Article 11}

Les modifications proposées pour l'article 11 des statuts sont approuvées à l'unanimité par l'Assemblée à 20h16.

\sspoint{Article 12}

Les modifications proposées pour l'article 12 des statuts sont approuvées à l'unanimité par l'Assemblée à 20h18.

\sspoint{Article 16}

Les modifications proposées pour l'article 16 des statuts sont soumises à l'Assemblée.
Avec 3 votes contre, 6 votes blancs et 24 votes pour, elles sont approuvées par l'Assemblée à 20h18.

\point{Élection du bureau pour le semestre P18}

Le bureau candidat est composé de:
\begin{itemize}
	\item Rindra \textsc{Rabiazamaholy} pour le poste de présidente;
	\item Rémy \textsc{Huet} pour le poste de secrétaire;
	\item Maxime \textsc{Richard} pour le poste de trésorier;
	\item Antoine \textsc{Genet} pour le poste de vice-président.
\end{itemize}

Il est élu à l'unanimité par l'Assemblée à 20h33.

\point{Discussion libre}

\Large{\textbf{Clôture}}

L'ordre du jour étant épuisé, l'Assemblée est déclarée close par sa présidente à 20h34.
\newpage
\Large{\textbf{Signatures}

\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	La présidente de séance:
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	\begin{flushright}
		Le secrétaire de séance:
	\end{flushright}
\end{minipage}

\end{document}
